海闊天空OUT啦 唱呢首啦各位

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中

推

巨輪
或
年少無知

呢首淨係唱頭幾句
BE WATER!!!!

Do you hear the people sing 啦